[平安夜]毒撚晚餐

原來一板海膽要成百蚊
唔買唔知米貴

between小毒撚祝大家平安夜聖誕節快樂